35歲警員吞槍自殺 今年第10死

曼哈頓上西城市警24分局華裔沙展（Sergeant）李林康（音譯Li, Linhong）15日晚9時半左右，在位於皇后區新鮮草原178街夾友聯大道（Union Turnpike）家中房間朝自己頭部開槍，警方消息人士稱，他的妻子回家時發現他的房間有血跡，打開房門發現倒臥血泊在的丈夫，馬上報警，救護人員趕到現場後，將子彈穿過頭部的李林康送往附近的牙買加醫院搶救無效，晚上10時宣告死亡。

警方把李林康列作自殺案，成為2019年第10名自殺的警察，李林康也是繼6月下旬在大學點的51歲退休房屋警察胡東海上吊自殺的第二名華裔警員。

35歲的李林康在2012年加入紐約市警察（NYPD）之前，曾在美國海軍陸戰隊服役，軍職是中士，前赴伊拉克戰場。自殺原因警方正調查，不排除與其他自殺警員同樣因戰爭而有後遺症的心理造成。

https://www.singtaousa.com/home/436-紐約/2540911-6月來全市10警員自戕+華警李林康開槍自殺亡/

支持警察

良心警

屌開心一秒系列

玩撚夠未

見到標題下聯心入面即刻一沉

我好努力咁諗之前有邊9個

屌！等我仲拎枝香檳出黎

又標題撚
我屌死黑警老母

善用不推文回覆啦屌

拉

連估國家都無你仆街啦

香檳都拎埋，你俾d咁既野我睇

妖，假希望，以為係香港狗自殺tim

屌，以為香港

開心一秒系列

屌你見到今年第十已經知唔係香港啦仲屌咩

🥺

你想講空歡喜

唔L好side track呀屌

又標題撚

唔好玩膠推行動post啦好嗎